修夫基Short左？點解比件10號屎波寧？

比佢著7號仲好，唔明點解佢可以著10號？
仲以為10號係簡尼，華迪就9號

簡尼

英格蘭d 垃圾，是撚旦啦，WFC

而家唔會好似以前咁最好波著10號啦
唔係最屎波咪算囉

英格蘭美斯

掩眼法黎

對尼日利亞最勁果幾個唔出 就知練兵放煙幕

第你以為正選 7號 10號就係英格蘭最強實力

等於尼日利亞最勁嘅伊禾比都係著18號，唔係10號

著三場啫，是撚柒鳩旦啦

華dee 係未唔會同Kane 打雙箭頭

友誼賽好似試過

無我都知條打靶on9

對德個陣 好似試過一陣？

Kane 傷左嗰時

Lm